# cb

Instalujemy https://nodejs.org/en/
Następnie https://code.visualstudio.com/

W oknie VS Studio Code używamy skrótu "ctrl + `" do otwarcia konsoli.

W konsoli wpisujemy: 
"npm install" - do odbudownaia folderu node_modules
"npm start" - w celu uruchomienia skryptów

Po chwili powinna uruchomić się domyślna przeglądarka z adresem "http://localhost:3000/"
